入黎擺低你覺得人生中最難以忘記既一日

我先
阿嫲死個日
電話不停響 屋企人係咁打黎話我嫲入左醫院
老豆話佢好似停左呼吸 即刻搭的士狗衝去醫院
中途阿媽打黎問發生咩事 司機一聽到就即刻開得好快
到左醫院發左癲咁周圍揾
行到入急症室第一句聽到既說話就係醫生話未必救得返 個下即刻崩潰左喊左出黎
隔離個差佬仲遞左張紙巾俾我
等急救既期間好似一個世紀咁耐 成個腦空白一片
最後醫生行出黎宣布阿嫲救唔返
成世人未見過老豆喊 但個下佢跪左係地下求個醫生救返醒我嫲
最後行入簾後面望到我嫲郁都唔郁訓左係到 摸住佢尚有些少餘温既身體我跪左係床邊爆喊
最後警車車我地返屋企 一打開門見到雜物散落一地同我嫲吉左既床 個心痛既感覺到今日都仲記得
呢一日一定係我呢一世人一定唔會忘記既一日
阿嫲 我好掛住你

難忘十之八九都係傷心事
無必要提都唔想提